傻傻的姑娘戴一朵花，等着他回來呀

好好聽，但一聽就想喊